子華神《賀歲片》

睇到 1/2

睇到個人好矛盾

冇人睇？

套戲叫咩名

應該就係叫賀歲片
我諗我真係好撚蠢
睇完都唔係好明

睇左幾分鐘 我以爲宣傳片黎

成班係度一齊笑果一幕有種沙丁魚FEEL

LM